對於懷疑內鬼既我有個建議！

由先6/9佔路同612衝擊立法會
全部都係一大班人同果一班人係有共識咁去做

所以今晚有班人去龍和封鐵馬，鬼覺得同樣係一大班人而且無任何暴力升級，我覺得唔係鬼

致於有人放火，明顯係得果幾條友既時候
第一，得幾條友證明無人支持，唔應該做
第二，目前我地無比到限期林鄭，無理由突然升級行動

對於呢種疑似內鬼行動，鬼覺得係可以阻止
咁之前篤唔篤灰
因為如果佢真係鬼我地又攬既話，黑警有權話我地包庇罪犯，所以我建議唔需要扣留佢或者篤佢出黎

如果佢係義士，佢應該知咩事自己會收手
所以唔需要篤佢出黎，由佢放走佢，黑警真係想拉人自然會捉
我相信義士既話都唔會自己突登走去比黑警拉自己

我*覺得同樣係一大班人而且無任何暴力升級

只要冇火就冇暴動罪可言

守住！

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭